你地會朝早起身就痾屎定忍到返公司先？

我通常都忍到返去食埋早餐先慢慢痾 因為返公司路程都係半粒鐘

痾

忍

急就屙 返去慢慢食完早餐再屙

番工特別多屎痾

每日番去屙十分鐘屎
當你番六日工
有一個鐘既糧係佢比你番去柯屎

咁少
我差唔多一日有45分鐘工作時間係廁所渡過

放兩個鐘飯咁撚正

不嬲每日都係公司痾屎
朝早一次
收工一次

返到公司先痾，每日痾三次
放假唔痾

辦工時間：星期1至5 9:00 至18:00

我係朝早番去開完電腦就入廁所15分鐘
lunch完又入廁所10分鐘
其他時間就大約每一個至個半鐘去廁所幾分鐘

有冇比人笑腎虧

你個腎壞左呀

屋企痾
所以朝朝都預早半個鐘慢慢痾
晏晝就係公司痾
一日兩篤

我個dept得我同個上司 佢都成日唔知失踪咗去邊
而且我公司好free啲人成日出出入入 所以冇人理

一定係公司痾，邊痾邊玩電話

公司痾閒閒地都20 30 分鐘
慢慢玩手機

忍到公司屙

食完早餐公司痾一篤先，晚飯後屋企痾多篤

公司比錢我屙屎
利申 屙住覆你

係公司屙緊黎覆你

屋企冇錢翻工邊玩邊收錢邊排毒，一舉亞三得

清潔阿嬸真係慘

公司好多人都同一時間痾，有人用完你就入去個廁所板仲熱果種感覺真係好核突

係屋企屙1/3

番到公司過左個人潮高峰期先再慢慢屙